相思病發作

近排連續幾日失眠
發夢都又見到女神
訓醒諗返起個夢係幾甜既
但嚴重唔夠訓
好撚辛苦呀

Btw好想見你 點解你咁忙

今晚失眠又開始
唔知會唔會夢見到呢